果然練氣功可以抗疫

法輪教萬歲

燈神

精 氣 元 ！
做阻力訓練可以增強抵抗力
摸下手仔係玩唔到健身既

天水圍西鐵站附近？

精 氣 神！

係

練埋龜波氣功

有冇人真係練過
我剩係睇過大紀元

震驚14億人！據聞到現時為止練法輪功嘅竟然未有人確診！！